★今日公園聽到支蝗屌鳩南蝗話佢地有$1200食物券

支蝗話睇報紙，佢地冇$1200禮券，好唔公平！

又話應該支那人優先

支蝗會否起兵作反？

天水圍支蝗兵團+劏房支蝗兵團，一齊向政府追討$1200禮券

支蝗打蝻

到時屌鳩佢地搞搞震
搞亂香港，廢青反政府

樓主=公園廢老

駁唔到.....

所有支蝗生事的嘢，全部入廢青、本土、黃絲、游b數

Why u in公園

need rest

邊個公園

rest in peace

群埋班廢老度

偷聽廢老講嘢

無業
無資產
綜援
懶

U are廢老too

駁唔到，蓋清講中晒